痴撚線，元朗兇殺案又睇到香港毅進處做嘢係幾咁on9

兇殺案就封鎖現場搜索疑犯
屯門單嘢就call的士比犯走
會唔會先用胡椒噴霧驅散元朗個受害者
再喺搵到個疑犯之後call的士比佢走公平啲呀

香港警察黑暗醜惡

________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

黑警入到嚟睇到個post，下次會點改善